女神崩壞 本田翼自認留家抗疫食肥咗

27歲日本女星本田翼，一向以靚樣及甜美笑容獲封宅男女神，近年她開設視頻平台頻道更大受歡迎，至今訂閱人數已超過192萬。

近排因疫情不用開工的她，頻頻在家拍短片更新。昨日她上載新片回答網民提問，有網民唔客氣問她是否因留家抗疫而發福時，臉頰越來越脹的她，無奈尷尬點頭承認。

本田翼年初成為人氣節目《Guruguru 99》美食環節新成員後，已因經常在節目「食好西」而被指發福不少，近排更因日日留家打機，令臉上脂肪有增冇減。不過，本田翼一於少理，邊拍片邊大擦親自炮製的滷水豬腩飯。

有網民唔客氣，留言問她是否因留家抗疫而發福。

本田翼無奈尷尬點頭承認。

一於少理繼續食！

咁食法，想唔肥都難！

本田翼早前參演美食節目已經被指發福。

唔係 本田岬 肥就得

肥少少仲正

肥gap先好味

又唔係蘿莉憑咩叫自己做女神

奶

之前瘦個陣 知道佢存在 但真係無留意
最近肥左 0係YOUTUBE間中睇到先留意 覺得依家先正WO

都係咁靚

幾正wo條女
名？

肥返小小先有胸
翼B

肥左仲正

本田翼

冇波雞

本身佢太瘦啦 而家仲正

性愛機器

傻仔先鍾意排骨

過到橋本環彩先講吖

宜家先正

Sorry囉

肥肥地仲正

老母feel

而家肥肥地先正

唔使say sor啦，而家先覺得正

佢都唔係女神邊個有資格叫

肥妹仔正
同埋佢都唔算肥

開2次直播就百萬訂閲真係CLS

標題呀

認錯，成日彈結他，好似椎名果個叫本田咩？

肥左出左師奶味

有幾分似Mina

GTO嗰陣已經好撚鍾意佢

最撚正係GTO佢演嘅神崎！

有肉地好撚正

本田翼=水野朝陽？

肥先好

我Mina bb win

同食譚仔一樣
不停食腩肉

果個av女？

柒好多喎⋯

邊度肥千年一遇就真係肥啦

水野朝陽拍東京熱個名叫本多翼

係正
但係佢啲戲睇到人好撚尷尬

係幾靚
但演技屎撚到

而家仲正

引退左啦

係拍喊戲完全唔知做乜鳩

打少啲飛機啦，盲㗎喇

啪啪啪啪啪

日日內爆都唔厭

果陣睇 GTO先知佢係邊個

五官分開睇,無咩特別
但合埋越睇越靚咩玩法

好想同佢打機

咁都叫肥?

我女神

本田翼上youtube
貓天仲有冇存在價值

翼BB

照殺 你地唔好同我爭

唔同market

但翼BB係女優 model

整體高太多班

你錯啦，唔會盲架

拉